其實點解要變死城？

第一次開post，有乜唔啱請包容
啱啱睇左條柒婆講嘢，分明係想插贓嫁禍，企圖營造百廢待興係示威搞成
既然係咁，點解大家唔戴個口罩出嚟散步，話畀人知依家係商場自己唔開，黨鐵自己閂閘？
唔使咩集會遊行，淨係戴個罩係自己區行街唔消費，證明自己無懼惡法
然後聽日大家加油